Now唔比員工著黑色衫！

香港人 珍惜你揀衫嘅自由

咁當唔當NOW 藍店先
要唔要罷睇 英超西甲

美斯踢英超無得罷

簽左先講喇

NowTV已跪

睇下Now往績

溫提

咁快唔記得之前陳恩能講武漢肺炎，電盈有咩回應？

你要唔要過去波台挑戰下佢地睇英超用咩台

咁都只不過係新聞部係藍姐，但viu好多藝人都係黃
有啲節目都有暗示抗爭，請繼續支持viu/now

仲有人話今日著黑衫好兒戲